依家仲去速剪嘅係咪仲勇過叫雞唔帶套？（圖）

阿姐大陸口音，經過聽到都覺得個肺有啲痛

巴打你咁撚驚就唔好去剪啦

.

full gear去剪頭髮 想知個髮型師會點樣幫佢剪

咪又係鳩剷，可以點剪呀

戴住頂安全帽cut

其實呢啲速剪都係鳩剷啫，點解啲人唔買個剷自己剷